希望中國軍隊全面接管香港止暴！

班仆街既然咁牙擦又已失控，依一刻有無人寧願咁？

至少平日出街唔會俾狗圍毆

大家一起死

屌你老母

唔覺得解放軍會有分別

起碼攬炒

既然都無分別，我寧願攬炒。

反正我都要死㗎啦 咁緊係要警察死一齊啦
解放軍快啲落嚟全面取代香港散仔啦

攬炒

無任何一個香港人有特權，大家一起死！

攬炒！！！

去內地開POST
只要解放軍可以接管班狗
就唔會再有咩獨
大部分人其實都不滿班狗咁多特權

起碼唔洗比咁多錢養班狗

大家都唔好要自由！來吧！！

然後美軍再黎

咩都好～
就全香港人一起生或一起死，幾浪漫。

不嬲都話出老解攬炒架啦

I burn you burn

其實出老解好過班黑警

快撚d 出老解 講撚左4個月啦

點解你地講到解放軍企係你地果邊咁

依一刻真係好L想佢出老解。

抗共最後變咗引共入關

吳三桂:李志成太仆街了
我要放清兵入黎

為左對抗惡魔 引入更強既惡魔？
係咪唔記得天鴿 澳門果面點吹奏解放軍？
要引不如引埋ISIS?
成個諗法都痴線

唔好咁天真引入老解就會對付黑警先得嫁
最多咪付到佢地無左份工
宜家黑警唔通無混入老解咩
引入敵人既朋友黎對付敵人？
天真過天真嬌

快撚d落來唔好再演習，你地唔落點攬炒

就係因為無唔一樣, 滅左黑警

其實解放軍都唔會出街亂鳩咁打人

講真, 我覺得黑警仲衰過解放軍多多聲

On9

我認同呀, 佢地根本痴撚左線
大陸維穩都唔會咁啦

香港警察依家嘅position 唔係公安
而係城管
只係一班有槍嘅城管

有 派軍攬炒

去解放軍軍營請願？

留名睇黑警出兵保護老解

真，搵老解做憲兵好過，軍人點都有紀律過黑警。

你睇下城管點拉人先啦
最少都同你傾，係Ｄ大陸人野蠻，城管先迫住打９佢地
而家班警察直頭係目無法紀，視法律如無物
香港點可能仲容得下香港警察？
過左呢一個時間你見到警察你會唔記得呢段時間的事？

睇唔清呢個post係真心on9定帶風向

班城管咪就係咁囉
有指令時會唔郁手咩

起碼平，唔洗貴價養癲狗

一開始唔係就係想咁咩
你出得老解我地就全部人番屋企
全中國經濟都可以跟住收皮
不過如果你話出老解係平亂打柒班黑警又唔同講法 香港人知你係做show架喇 但贏到國際掌聲

老解講紀律好多

CLS
如果攬炒都話合理

咩為左收狗皮 呢d癡線到

我响大陸識有參過軍既人
佢地紀律真係好好多！
起碼唔會無拉拉講吊你老母西

場仗都未輸就自己放棄？直接中港接洽？
到時係香港人直接要求中國介入，外國再冇借口幫你

焦土

唔記得六四？

拉

香港人只許勝
推行動po
唔好再亂吹風

一班係冇思想嘅機器，一班係爛仔

百事可樂做咩事

其實老解唔會好似班癲狗咁亂嚟

出老解，制止左黑警
但政府繼續唔回應訴求，又繼續推惡法
又點？

唔知點解個post好似帶緊風向去擁護支共
我同意解放軍可以做condom壓制黑警，但唔係要接管lo，最終都要重組警隊，歸番人民，唔係政府

唔記得不推文，sor

你邀請佢入黎就唔叫攬炒啦

請願解放軍以武制暴

而家唔會
唔係因為佢地道德上改變左
係因為後果上
呢幾年好多城管比平民殺左
武力反抗, 根本大陸大把人賤命一條
佢條管治formula係work
但係有一個人肯破，用自己條命破
班人都會驚

當然啦，開始買刀都要實名係會有D幫助既

又係將中共同港共切割
聖上英明

你明唔明如果解放軍係順應民意咁落嚟
未必可以造成攬炒效果

因為有武警 ?

家下黑警無法無天，搵駐港老解做軍事警察睇住班黑警好過。

佢主動入黎，同你請佢入黎係兩回事

又話攬炒又唔想人出老解

老解

縱容班狗不斷肆虐就係為咗令香港人覺得香港情況仲衰過大陸，覺得老解/武警/公安都唔會咁，到清算班狗嘅時候就順理成章俾公安武警進場，食慣咗屎俾啖粥水你都覺得好味

放支兵入關

正路如果重組警隊都會搵駐港解放軍暫時維持治安，香港人接唔接受？

想做吳三桂？

快啲嚟啦 你嚟我就可以抖下

會，因為香港多on9

想大家全部香港人一齊享受大灣區榮耀。

老解會有紀律地叫你報警

共產黨就係棍咁

呢招高

解放軍接管後，長遠計，仲多姦殺，仲更加冇得告
手法仲要被黑警高明，你真係想要咁kn9?

我諗最唔想出老解係黑警，所以777 保證唔出。如果有駐港部隊做憲兵，黑警實腳軟。

解放軍捉完人再虐待, 虐待過程應該仲恐怖
因為始終文化唔同, 語言唔同(溝通唔到)
更加將我地非人化

依家黑警咁大權, 其實中共係想合理化出老解

民間管理最好

拉

你個腦裝屎架？

真心問，現在有分別嗎？
你有得告嗎？

解放軍=聽話既狗
黑警=中學啲mk又要驚老師

正常民主國家嘅警察失控到咁，已經要出軍隊去鎮壓佢地了

黑警失控，老解入城，黑警唔服發動政變，香港宣布獨立，更多老解入城開戰，美國保護在港美國人派兵，擦槍走火，WW3

由警察國家直接變軍政府

攬炒到班狗我唔介意做吳三桂喎

堅係攬炒

冇分別，人工仲平d

老解仲撚狼

大家一齊做大陸人！

都on撚9 有冇用個閪腦
老解落到黎就一定會郁班警犬?
到時就會係警犬join埋警犬

*警犬join埋老解

我真係唔明老解實有紀律呢個結論係點得出嚟

解放軍接手你死得仲慘

話我 on9 都係咁話，我信駐港解放軍多過黑警。

咪尻up啦引狼入室

拉 幾冇腦先有呢d見解

推

落晒嚟香港教摺被

g持，係佢地唔肯出黎炸ma

警察而家有中共支持
老解又係中共既人
何來老解一定有唔同？

支持

起碼唔會串柒柒/屌鳩巿民先囉應該……

狗亂打人仲可以推晒落柒婆到
最後關頭炒柒婆清算黑警
仲可以呃下國際光環
但解放軍亂打人維尼就無得兜

你on9

警察跟軍隊裝備比較差太遠

咁樣不如你先發制人搵的休班警犬打

文革時紅衛兵最後咪又係比老解收皮

大陸做緊咁既一個局面

大陸造成依個局面
之後樓主話想解放軍落黎

點會攬炒 睇光頭劉的待遇就知支那不會清算黑警
解放軍落黎都係同黑警做一樣的事

點解唔諗美軍黎呢

和和氣氣比五舊水咪得lo

連登竟然有人認同 係咪個個唔用腦

由6月到依加爭取咁耐就係唔想變到大陸咁
你地當義士係真condom???????

真係要Quit連登 遲早睇壞腦

跪地上訪個種
求解放軍解放香港平民

你邀請佢入黎唔攬炒

出解放軍 咁就名正言順攬炒 等左不知幾耐

快點來攬炒

而家啲黑警用既武力同出左老解都唔係爭好遠，係爭在未拎住實彈槍掃射，但正式出老解係公開向國際證實左一國兩制唔work。

咪係囉，如果老解真係落黎，班警犬悟住半邊嘴笑添啦

咁係因為解放軍未落黎打過你姐，呢啲咩諗法黎

支持出老解打7黑警

你咪撚陰謀論咁幻想 D 野出來好唔好
而家擺到明就係警察既意願
佢就係想打 9 你

Exactly

打一派拉一派

咁咪明正言順接鬼囉. 收後只有公安沒有賤賊,

你地坑講人打坑講人, 角+以家明正言順派公安幫你地. 仲吾快D謝主

其實都好
遊行舉牌支持解放軍
玩大d 攬炒

咁既膠post都正評多過負評
連登已死

仇警仇到痴撚左線？

呢d唔係叫攬炒而係自殺

武漢都未開槍

問題係出老解，班狗都唔會受制裁

你都痴撚線
大陸就係想咁
你調轉頭諗
721黑警個rationale一撚樣

你要明白 抗爭有兩個方向 第一當然係要爭取民主唔好變大陸 但如果唔成功 另一方向就係要攬炒立即變大陸 最好全世界都視香港為大陸 攬住成班既得利益者一齊死

I can't wait

出解放軍 取代黑警同我地一齊攬炒未唔搞事囉

我懷疑中國啲解放軍識唔識一般鎮暴, 唔好話打仗 一陣廢過啲警察就宇宙級柒

如果要攬抄 邊洗做咁多野
2047香港遲早都變大陸嫁啦

即刻兩隻字唔識睇？ 等到2047 班既得利益者一早著哂草啦

真係有諗過，
如果維尼突然懶正派，
派軍落黎鎮壓警隊，跟手話777果d冇請示佢，
懶係企係香港民主呢一方，佢真係可以贏晒，
拎埋光環，不過仆街始終係仆街

攬炒姐
我又覺得冇咩野

人工平好多先

聯金滅遼，聯蒙滅金

反正都係死，咁緊係養解放軍好過養香港黑警
你工平十幾廿倍先
拉埋班黑警一齊失業

男既整斷手腳
女既強姦

解散狗隊->三萬幾隻狗會失控->同港共談判失敗->武裝起義->支共出老解->三萬幾隻癲狗被屠殺->大快人心

講2047真係傻仔 你真的認為 47香港真的如此重要？ 香港對中央重要性只會不斷減少 正如美國對中國依賴度一樣 唔襯自己仲有利用價值時嘈 等到無先嘈？ 到時香港只是退居二三線 根本無攬炒

就係政府唔想叫老解
出老解解決政治問題，民生問題
咁難睇

所以咪push班黑警，殺人放火金腰帶

攪次遊行，要求解放軍救香港！

瘋狂推

1102 維園見

CLS, 笑左 😂

呢個真

解放軍全面取代黑警

係唔係好多人都唔記得咩叫攬炒？解放軍落嚟明明就係其中之一嘅方法，見到有人話將義士當condom你係唔係唔記得咗咩叫I burn you burn ?

焦土係最後手段

點解仲唔出解放軍
我好想番屋企訓覺

幾時解放軍變左次要敵人，癲撚左？

我覺得解放軍同黑警會合作分工
黑警做前排步兵拉人，拉唔到就解放軍之後8964

解決唔到眼前敵人, 就諗住求另一個敵人救我地

劇本推進
開獨立委員會-》 差佬作反 攞炮上街 —〉 老解出場 -》 黑警連埋家屬死晒 -〉 老解成功攞分
仲當當年警廉沖突咁會特赦

一國兩制名存實亡，出解放軍證明無兩制，吾出解放軍，中國仲可以兜